打爛消防鐘呀！

打爛消防鐘佢地先入到黎！求下你地！

推

推2

push

Push

推呀

有冇用都好，打左先啦

消防救人啊

夠啦你地弱智夠未

拉

係咪on9架，整熄自己防線？

叫五大訢求 先可以拯救香港

消防會撚救人咩 一早under警隊啦

佢地要救人唔打爛都會入去救

唔好on9
消防去到就要救火
整熄防線倒自己米？
消防入到去係咪就會同曱甴隻揪？

要救既話唔打爛個鐘都會救 protocol係死既 人就識變通既 唔好咁天真

打你老母呀
弱智樓豬